為左一個男人令到我變成咁。。(求屌醒)

我本身係一個好乖唔煙唔酒唔蒲既女仔 兩年前識左個男仔 之後好順理成章咁就一齊左 一齊左一年半之後我地分左手 我真係好愛佢好中意佢 同佢分左手之後就成個人變曬 日日去玩夜夜去浦 本身唔食煙唔飲酒 到到而家變左一個蒲妹mk妹 放棄左學業同工作 每日就去同班所謂朋友出去玩 我明知自己唔值得為一個賤男而作賤自己 但我只有咁樣做先可以催眠到自己。。冇時間比我諗起關於佢既野 我會舒服小小

貪玩就貪玩啦 瀨

你呢d人屌黎都晒氣

一世人有好多野無得揀，但係你自己想行條咩路絕對可以自己話事，你係都要死牛一邊頸，無人屌得醒你

係貪玩我唔洗等到同佢散左先嚟玩 本性唔係貪玩既人嚟

既然你都明白，
其實都無咩大道理可以講。

睇下下面既佛偈睇下有冇得著啦

如果屌2個就得，我會先屌賽馬會。屌佢成日抽水極深

你想瞓自然唔會醒，唯有等你自然起(床)

見樓主咁樣認真覆下你 你自己諗下啦 你下個有可能遇到一個更愛更好既男朋友 如果比下個知道你之前咁樣作賤自己點都會有條刺 一世都會介意 蒲妹冇人會中意 個個當你臭閪咁好咩 要麻醉自己可以做其他嘢 唱k 去旅行咩都得啦 自己諗啦

係咪同過好多人上床?

食煙飲酒都算
唔好濫交啦
搵到下個人真心愛你就會後悔
人地點愛你都會介意
女仔 潔身自愛啊

咪係 俾錢去蒲點解唔用黎增值下自己
搵下興趣學都可以搞到自己好忙好唔得閒黎麻醉自己

做雞啦。 此 post 已完

條路自己簡 仆街唔好喊

你先脫離你個班（朋友）先啦 世界上仲有好多美好既人和事等你去發現佢地 唔好比藉口自己去逃避 勇敢D啦

乜撚野本性 係你男朋友順水推舟啫
瀨鳩人 本性唔係就自制到啦

咪食煙啦 好難戒得甩咖
嘥錢損害健康好咩？

轉行做雞仲有得賺

點解我遇唔到令我改變嘅女仔

去蒲被啲三唔識七嘅男人摸係唔係令你好爽好興奮

仲後生咪去瘋狂一下囉

痴鳩線 唔好咁啦
你一定會後悔架

死臭閪

將個責任推比前度，拎正牌去過d墮海生活，將佢合理化，你算吧啦。

而家回頭是岸，覺今是而昨非，都仲黎得切。

唔好成日話因為佢xxx, 所以我xxx, 屌你啦，呢個係你自己選擇你，你估好似當年華dee比人拎住支槍指住佢去拍戲呀？ 定係有人拎住碌尻對住你個西，話你唔去wet就插入去呀？

冇人逼你架，記住！

墮落*

大家又唔洗係咁屌柒樓主既

樓主而家係岩岩受左情傷 希望透過夜蒲既虛幻快樂（酒/蒲友）黎麻醉自己 逃避回憶 或者可能你係直頭想搵段新感情黎取代舊感情 所以選擇去蒲呢個最快識到新仔既選擇

I know that feel bro

如果你係前者 同你講 情緒呢樣野 逃避係唔會消失 但當你勇敢面對 願意放開抗拒感受傷心 心痛 或者 大喊一場發洩左佢 負面情緒好快就消失

如果係後者 你需要知道 一個賭徒 輸完錢 去借錢再賭九成都係輸 因為佢地個狀態唔同左 同樣道理 當你個狀態唔岩拍拖 你去蒲 只會遇著更多唔岩既男人

講住咁多先 樓主有興趣知再傾

雞即係雞
人都未識做

屌你

醒未？

同我拍拖囉

好想知中途同幾多人有性關係?

利申：好想👂故仔

同樣情況 不過我係男
散左之後唔可以比自己有空檔時間
要搞到自己好攰先返屋企訓
惟一好你少少係蒲到幾夜都好
第日都會準時返工

G

你都岩。。我都唔知自己可以點 墮落到咁 好多人都話好可惜。。

多謝你既明白。。其實我係鬥氣 我ex係蒲精 同佢分手原因係佢有女朋友都成日去蒲 佢可以去點解我唔可以去 所以就蒲比佢睇 想佢後悔。。

冇 接受唔到除ex以外既人 無論玩到幾癲飲到幾醉都唔會同啲三唔識七既人上床

唔可惜 樓主你宜家呢個款 你前度會重新愛上你？
愛上你嘅男人又真係會條件好？
你有咩價值？你同人講我同某人分左手 每日去蒲因爲某人傷害左我
同 分左手 我有時間每日增值自己 睇到世界好大
男人或者前度會點諗？
蒲唔係問題 可以減壓 可以忘記痛苦 呢個係暫時
你一日走唔出佢嘅陰影 一日都係一事無成 你唔會變 但世界每日都變

男人鐘意玩得嘅女仔 但仰慕成功嘅女人 睇你想做邊樣

可以屌醒你
tg: jjdiuwakeyouezpz

係 我我真係好傻 傻得好梗要 你講得好岩就算我咁做 都翻唔到轉頭 改變唔到件事

我有個仇家殺我全家 我決定每日send張我既自殘相比佢 等佢後悔
你覺得上面個例子合理？

你而家就係做緊相同既事 傷害自己 佢會後悔？佢屌緊條新女啦 wfc你 甚至你既ig fb佢都冇睇

你想佢後悔好簡單 操fit body 換個靚髮型 買套靚衫 識條真正鍾意你既仔 ig fb貼既相係你地恩愛照 每張相你都笑得好甜蜜好開心 佢睇唔順眼就會黎撩你 到時你叫佢死鳩開 咁就係最大既報復

你會醒自然會醒 無人屌得醒你 係睇你自己肯唔肯醒 唔肯既屌你幾多次都無用 你自己都知問題所在

其實點錯都好， 依家知道錯感到痛既話， 咪由依一刻開始改變囉，加油

最後搵個毒撚埋單咪得囉！擔心啲咩？青春呢樣嘢過咗就冇！
Btw.提提你女人過咗二十五吸引力會不斷下降，要搵人埋單都要快

睇唔到關ex咩事，淫婦

樓主外國撚？

做自己啦 玩唔係罪

咁都可以賴人 祝你快啲俾人姦 或者生cancer

做雞嘅藉口
求鳩求俾個理由你話係咪係囉

##metoo

自甘墮落既垃圾
見得太多呢d理由/籍口既臭西
我俾人玩得甘過你啦，又唔見我咁?
意志力問題啦

I know that feel，不過我係為左個女仔

你又知？

英國？

點解你會知 我的確係英國出世

仲有咩好講

你自己揀架喎
講到人地迫你飲酒推你落火坑咁
你自己心甘情願既有邊個可以幫到你 ?

你又講到好似好委屈咁
如果你唔想去既咁又有邊個可以迫到你 ?

諗清楚你自己其實係想做啲乜既先啦
你連你自己做緊乜, 講緊乜都唔知呀小朋友

搵個好仔埋單上岸把啦

點解我唔知

傻的嗎 條路自己揀

咁多方法唔揀係都要揀做mk

咁都衰唔哂, 醉夠快D醒喇,

扮咩野
想玩咪講囉
係要屈9男人

好假膠

姓瀨

我識你？

身體係自己既 因為其他人而搞到殘曬 你照下鏡問下自己 對唔對得住自己

雞

唔重要
你同我講過放底左佢 但你睇下依家似咩

自己爛玩個ex就會返黎
麻醉自己有好多方法 唔一定要咁
不過你識開依個post代表你想改 咁自己要努力喇

。。。。。。。。。。。。

你作賤自己佢都唔會有咩感覺嫁啦,回頭是岸啦

你唔留tg樓主點搵你啊

加一

太厹 不了 係度傾就夠